仲揸緊2888手足入來

平均價76，有30000股，成副身家，覺得佢一派息就會大升，已經等左大半年，睇唔到希望，信念唔多夠，有沒有巴打鼓勵下我。

長揸一定會追落後
轉買5號仔，至少有息派

移動平均線 跌穿250天線

匯豐等佢升穿 $79-$80 先算

$78忍痛走曬

渣兜真係垃圾股嚟 放左佢把啦

放下，別要牽掛

輸時間值，買其他野好過

好慘咩 我平均價185蚊 當年200蚊入左好多

same
不過依加溝到100樓下
但連續兩份業績都唔掂
無眼睇

間垃圾值$200蚊咩？

當年最高去到三百蚊

值咩？ 當佢QQ咩

唔派息無運行

通冇息派，利潤會反映響股價，2888竟然可以跌到hihi

185好難追...現在牛3，冇時間追落後

走左， 就算要坐，都換匯豐坐，起碼有息收

76買了
垃圾管理層

果時派好高息

前股東，做咗兩年傻仔

2015年$89入
一路揸 舊年Brexit跌到四十幾蚊都堅決唔放
好啦今年終於最高升到八十八蚊左右
諗住終於返家想可以走啦
點知出業績話冇息派
第二日就裂口低開咗幾蚊
然後一路sur落去七十幾蚊窄幅上落
好啦我見佢十月好似行緊條上升通道wor
諗住十一月頭排$80走
最近業績微跌咗少少又冇息派
就唔知咩事一下對穿晒所有平均線
肉酸到喊
於是一把火$74走人

當初唔忍心沽呢隻垃圾
於是就浪費咗好多青春响佢身上
好後悔
唔覺得呢隻野短期內會改善好多
你話國泰遲啲擺脫咗輸油嗰條數都會升返
2888真係唔知幾時先會正常返

坐都搵匯豐坐

就算派番息，都係派2厘到

85蚊走曬

依家又整左個新term 叫新舊經濟股，2888屬於舊經濟股，資金依家唔會追。去晒QQ, 月文，等等。

港股大陸化，唔駛再睇咩長遠價值，有成交升就買，cycle好短。

我放晒隻1隻，換左1398.
有興趣試下

avg 117

呢隻野永久blacklist
早兩年有parttime有同事貪佢係銀行
有明錢就買當儲錢
兩百幾買到落百幾
次次講起呢隻佢都想喊
好撚心酸

55$ 入左一手，入場玩下估佢到底

炒左十幾廿年股既人基本上都一定有賴過幾隻野
2888 5 494 330